{"id":25310,"date":"2017-09-08T10:00:11","date_gmt":"2017-09-08T13:00:11","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=25310"},"modified":"2017-09-05T12:35:54","modified_gmt":"2017-09-05T15:35:54","slug":"principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/","title":{"rendered":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA"},"content":{"rendered":"<p>Assim como no Brasil, os Estados Unidos possuem v\u00e1rios feriados e datas comemorativas para se celebrar durante todo o ano. Para quem est\u00e1 aprendendo ingl\u00eas ou est\u00e1 planejando uma viagem ou interc\u00e2mbio para o pa\u00eds, \u00e9 interessante conhecer quais s\u00e3o essas datas e o que elas significam para o povo americano. <strong>Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA<\/strong>.<\/p>\n<h2>Os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA<\/h2>\n<p>Ano novo, Dia das m\u00e3es, Natal. Essas datas s\u00e3o comuns no mundo todo e nos Estados Unidos n\u00e3o \u00e9 diferente, mas <strong>alguns feriados e comemora\u00e7\u00f5es s\u00e3o t\u00edpicas do pa\u00eds<\/strong> e para quem est\u00e1 pensando em visitar ou at\u00e9 mesmo em partir de vez para l\u00e1, \u00e9 importante se adaptar e compreender os novos costumes.<\/p>\n<h3>15\/01 Dia de Martin Luther King \u2013 Birthday of Martin Luther King<\/h3>\n<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-25313\" src=\"http:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-Martin-Luther-King.jpg\" alt=\"Birthday of Martin Luther King\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-Martin-Luther-King.jpg 1280w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-Martin-Luther-King-300x169.jpg 300w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-Martin-Luther-King-768x432.jpg 768w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-Martin-Luther-King-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p>Essa data \u00e9 um feriado nacional e em muitas cidades s\u00e3o realizados desfiles e celebra\u00e7\u00f5es em mem\u00f3ria das conquistas desse grande l\u00edder. Martin Luther King foi um important\u00edssimo ativista pol\u00edtico que lutou pela igualdade racial e os direitos dos negros. A data em que \u00e9 prestigiado foi escolhida por ser sua data de nascimento, dia 15 de janeiro de 1929.<\/p>\n<h3>17\/03 Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio \u2013 St. Patrick\u2019s Day<\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-25314\" src=\"http:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-st-patricks-day.jpg\" alt=\"St. Patrick\u2019s Day\" width=\"1300\" height=\"881\" srcset=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-st-patricks-day.jpg 1300w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-st-patricks-day-300x203.jpg 300w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-st-patricks-day-768x520.jpg 768w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-st-patricks-day-1024x694.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1300px) 100vw, 1300px\" \/><\/p>\n<p>Essa data \u00e9 um feriado na Irlanda e uma homenagem ao padroeiro do pa\u00eds, S\u00e3o Patr\u00edcio ou Saint Patrick. A data \u00e9 celebrada com desfiles e festas nas ruas e suas maiores celebra\u00e7\u00f5es ocorrem em Boston, Chicago e Nova York. \u00c9 comum que as pessoas fa\u00e7am caminhadas vestindo roupas verdes e com s\u00edmbolos e imagens que remetem ao padroeiro. Os tradicionais\u00a0irish pubs\u00a0(bares irlandeses) ficam lotados com pessoas fantasiadas ou usando a cor verde, bebendo muita cerveja e se divertindo.<\/p>\n<h3>31\/08 Dia das bruxas \u2013 Halloween<\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-25316\" src=\"http:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween.jpg\" alt=\"Halloween\" width=\"1920\" height=\"1280\" srcset=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween.jpg 1920w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween-300x200.jpg 300w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween-768x512.jpg 768w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/p>\n<p>Conhecido como dia das bruxas no Brasil, o Halloween \u00e9 uma data levada bem mais a \u2018\u2019s\u00e9rio\u2019\u2019 nos Estados Unidos. Apesar de n\u00e3o ser feriado, a festa de origem pag\u00e3 \u00e9 esperada o ano todo pelos americanos, que nessa data decoram suas casas, usam fantasias e distribuem doces para as crian\u00e7as que batem de porta em porta perguntando a conhecida frase \u2018\u2019Doces ou travessuras? \u2019\u2019<\/p>\n<h3>Dia de a\u00e7\u00e3o de gra\u00e7as \u2013 Thanksgiving day<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-25315\" src=\"http:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-thanksgiving.jpg\" alt=\"Thanksgiving day\" width=\"1359\" height=\"798\" srcset=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-thanksgiving.jpg 1359w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-thanksgiving-300x176.jpg 300w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-thanksgiving-768x451.jpg 768w, https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua-thanksgiving-1024x601.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1359px) 100vw, 1359px\" \/><\/p>\n<p>Nos EUA a a\u00e7\u00e3o de gra\u00e7as \u00e9 comemorada na quarta quinta-feira de Novembro. \u00c9 um feriado crist\u00e3o que simboliza a gratid\u00e3o, nesse dia as pessoas costumam se reunir com suas fam\u00edlias e parentes que n\u00e3o v\u00eaem h\u00e1 muito tempo, preparando fartas ceias e agradecendo pelos bons acontecimentos do ano.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Agora voc\u00ea j\u00e1 conhece os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA. Preparado para sua viagem? \ud83d\ude09<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Assim como no Brasil, os Estados Unidos possuem v\u00e1rios feriados e datas comemorativas para se celebrar durante todo o ano. Para quem est\u00e1 aprendendo ingl\u00eas ou est\u00e1 planejando uma viagem ou interc\u00e2mbio para o pa\u00eds, \u00e9 interessante conhecer quais s\u00e3o essas datas e o que elas significam para o povo americano. Conhe\u00e7a os principais feriados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25311,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-08T13:00:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-05T15:35:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"inundaweb\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"inundaweb\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\"},\"author\":{\"name\":\"inundaweb\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\"},\"headline\":\"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA\",\"datePublished\":\"2017-09-08T13:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-05T15:35:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\"},\"wordCount\":457,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Dicas de Ingl\u00eas\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\",\"name\":\"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-08T13:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-05T15:35:54+00:00\",\"description\":\"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\",\"name\":\"inundaweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"inundaweb\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA","description":"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA","og_description":"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2017-09-08T13:00:11+00:00","article_modified_time":"2017-09-05T15:35:54+00:00","og_image":[{"width":"1600","height":"1000","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"inundaweb","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"inundaweb","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/"},"author":{"name":"inundaweb","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b"},"headline":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA","datePublished":"2017-09-08T13:00:11+00:00","dateModified":"2017-09-05T15:35:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/"},"wordCount":457,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Dicas de Ingl\u00eas"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/","name":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2017-09-08T13:00:11+00:00","dateModified":"2017-09-05T15:35:54+00:00","description":"Assim como no Brasil os Estados Unidos possuem v\u00e1rias datas festivas, conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/principais-feriados-e-comemoracoes-dos-eua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conhe\u00e7a os principais feriados e comemora\u00e7\u00f5es dos EUA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b","name":"inundaweb","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","caption":"inundaweb"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25310"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25310\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25310"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}