{"id":25413,"date":"2016-08-10T08:00:41","date_gmt":"2016-08-10T11:00:41","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=25413"},"modified":"2017-09-21T16:07:24","modified_gmt":"2017-09-21T19:07:24","slug":"fathers-day-is-coming","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/","title":{"rendered":"Father\u2019s Day is coming!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando. \u00c9 dia de dizer ao seu pai o quanto voc\u00ea o ama. Mas, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dad ou Daddy s\u00e3o formas carinhosas e informais de chamar seu pai. Tamb\u00e9m utilizado no Reino Unido, embora com pouca frequ\u00eancia, o termo pater tamb\u00e9m se refere a pai. Assim como dad, que significa pai ou papai.\u00a0Independente de como voc\u00ea prefere chamar seu pai em ingl\u00eas, n\u00e3o se esque\u00e7a de, no pr\u00f3ximo domingo, desej\u00e1-lo um \u201cHappy Father\u2019s Day\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O \u201cFather&#8217;s Day\u201d \u00e9 comemorado no mundo todo, afinal os pais merecem esse dia por todo amor e dedica\u00e7\u00e3o aos seus filhos.\u00a0Aqui no Brasil o dia dos pais \u00e9 comemorado no segundo domingo de agosto. Mas, em mais de 70 pa\u00edses incluindo Estados Unidos, Reino Unido, Canad\u00e1, Col\u00f4mbia, Chile, Argentina, Fran\u00e7a, Venezuela e at\u00e9 em alguns lugares na China, o Father\u2019s Day \u00e9 comemorado no terceiro domingo de junho.<\/p>\n<h2>A hist\u00f3ria por tr\u00e1s<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2511 alignleft\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/paifilha3.jpg\" alt=\"paifilha3\" width=\"381\" height=\"263\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Existe uma hist\u00f3ria muito linda para justificar a data em que se comemora o Father\u2019s Day nos EUA. Em 1909 uma norte-americana chamada Sonora Smart Dodd teve a ideia de homenagear seu pr\u00f3prio pai. A jovem tinha muito orgulho do pai, que mesmo com a perda da esposa conseguiu superar as dificuldades criando seus filhos sem precisar da ajuda de ningu\u00e9m. Por isso, a jovem enviou uma peti\u00e7\u00e3o para a Associa\u00e7\u00e3o Ministerial da cidade onde morava (Spokane, estado de Washington).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Naquele mesmo ano foi celebrado o primeiro dia em homenagem aos pais, em 19 de junho, data do anivers\u00e1rio do pai da jovem. Aos poucos, a ideia foi se espalhando por todo o estado de Washington e depois pelo resto do pa\u00eds. Em 1924, o presidente Calvin Coolidge apoiou a ideia de um Dia dos Pais nacional, por\u00e9m a ideia s\u00f3 foi oficializada em 1966 pelo presidente Lyndon Johnson, que instituiu o terceiro domingo de junho para o Dia dos Pais.<\/p>\n<p>Gostou da hist\u00f3ria?<\/p>\n<h3>Algumas formas de falar \u201cFELIZ DIA DOS PAIS\u201d em ingl\u00eas<\/h3>\n<p><strong>Father -Pai<br \/>\n<\/strong><strong>Dad\u00a0<\/strong>&#8211; Pai (informal)<br \/>\n<strong>Daddy\u00a0<\/strong>-Papai (informal \u2013 crian\u00e7as usam essa palavra)<br \/>\n<strong>Father\u2019s Day\u00a0<\/strong>&#8211; Dia dos Pais<br \/>\n<strong>Father\u2019s Day card<\/strong>\u00a0&#8211; Cart\u00e3o de Dia dos Pais<br \/>\n<strong>Father\u2019s Day messages<\/strong>&#8211; Mensagens do Dia dos Pais<br \/>\n<strong>Happy Father\u2019s Day<\/strong>-Feliz dia dos Pais<br \/>\n<strong>Gift<\/strong>\u00a0-Presente<\/p>\n<p>A maneira tradicional de dizer Dia dos Pais em ingl\u00eas \u00e9 Father\u2019s Day, por\u00e9m, de maneira informal, voc\u00ea pode tamb\u00e9m dizer Dad\u2019s Day.Ex:\u00a0<strong>In the USA, Father\u2019s Day was celebrated on June 19, 2016.<\/strong>\u00a0(Nos EUA, o Dia dos Pais foi celebrado no dia 19 de junho de 2016).<\/p>\n<p>Veja algumas senten\u00e7as:<\/p>\n<p><strong>Today is Father\u2019s day.<\/strong>\u00a0\/ Hoje \u00e9 Dia dos Pais.<br \/>\n<strong>I\u2019ll celebrate Father\u2019s Day at home<\/strong>\u00a0\/ Vou comemorar o Dia dos Pais em casa.<br \/>\n<strong>Happy Father\u2019s Day, daddy!\u00a0<\/strong>\/ Feliz Dia dos Pais, papai!<br \/>\n<strong>I sent a Father\u2019s Day card to dad yesterday.<\/strong>\u00a0\/ Eu enviei um cart\u00e3o do Dia dos Pais pro pai ontem.<br \/>\n<strong>I\u2019m writing a Father\u2019s Day message to my father.\u00a0<\/strong>\/Estou escrevendo um mensagem do Dia dos Pais para o meu pai.<br \/>\n<strong>I got a gift for my father.<\/strong>\u00a0\/ Comprei um presente para o meu pai.<\/p>\n<p>So guys, that\u2019s it! Espero que tenham gostado de aprender um pouquinho mais sobre a data que homenageia nossos her\u00f3is de todos os dias, e que aproveitem o pr\u00f3ximo domingo ao lado deles. Lembrem-se que dar presente \u00e9 muito legal, mas nada substitui o amor e o carinho que damos todos os dias, afinal, todo dia \u00e9 dia dos pais!<\/p>\n<p><strong>Feliz Dia dos Pais&#8230;Happy Father\u2019s Day!<\/strong><\/p>\n<p>Para os estudante da Academia de Ingl\u00eas Washington todo dia \u00e9 uma oportunidade de p\u00f4r em pr\u00e1tica o ingl\u00eas e de conhecer diferentes culturas. Ent\u00e3o fica aqui um convite especial para voc\u00ea visitar uma de nossas escolas e fazer parte desse time!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando. \u00c9 dia de dizer ao seu pai o quanto voc\u00ea o ama. Mas, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Dad ou Daddy s\u00e3o formas carinhosas e informais de chamar seu pai. Tamb\u00e9m utilizado no Reino Unido, embora com pouca frequ\u00eancia, o termo pater [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25414,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[27],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Father\u2019s Day is coming!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Father\u2019s Day is coming!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-10T11:00:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-21T19:07:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Happy-Fathers-Day.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"inundaweb\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"inundaweb\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\"},\"author\":{\"name\":\"inundaweb\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\"},\"headline\":\"Father\u2019s Day is coming!\",\"datePublished\":\"2016-08-10T11:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-21T19:07:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\"},\"wordCount\":680,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Curiosidades\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\",\"name\":\"Father\u2019s Day is coming!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-08-10T11:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-21T19:07:24+00:00\",\"description\":\"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Father\u2019s Day is coming!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\",\"name\":\"inundaweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"inundaweb\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Father\u2019s Day is coming!","description":"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Father\u2019s Day is coming!","og_description":"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2016-08-10T11:00:41+00:00","article_modified_time":"2017-09-21T19:07:24+00:00","og_image":[{"width":"1920","height":"1080","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Happy-Fathers-Day.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"inundaweb","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"inundaweb","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/"},"author":{"name":"inundaweb","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b"},"headline":"Father\u2019s Day is coming!","datePublished":"2016-08-10T11:00:41+00:00","dateModified":"2017-09-21T19:07:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/"},"wordCount":680,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Curiosidades"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/","name":"Father\u2019s Day is coming!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2016-08-10T11:00:41+00:00","dateModified":"2017-09-21T19:07:24+00:00","description":"O Father\u2019s Day est\u00e1 chegando, al\u00e9m de father, voc\u00ea sabia que h\u00e1 outras maneiras\u00a0de dizer \u201cpai\u201d em ingl\u00eas? Confira as dicas","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/fathers-day-is-coming\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Father\u2019s Day is coming!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b","name":"inundaweb","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","caption":"inundaweb"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25413"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25413"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25413\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25414"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25413"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25413"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}