{"id":25483,"date":"2016-01-29T08:00:29","date_gmt":"2016-01-29T10:00:29","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=25483"},"modified":"2017-09-22T13:47:41","modified_gmt":"2017-09-22T16:47:41","slug":"formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/","title":{"rendered":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. O evento aconteceu no \u00faltimo dia 02 de dezembro, no Buffet Porto da Serra, em Arapongas-PR. Tudo preparado com extremo bom gosto, organiza\u00e7\u00e3o e requinte. A rede teve a satisfa\u00e7\u00e3o de formar mais de 500 alunos dos cursos PRIME, ADVANCED e CONVERSATION. Os formandos foram recepcionados pelos seus professores recebendo seus certificados dos mesmos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/52.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2265 \" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/52-1024x687.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"387\" \/><\/a><\/p>\n<p>A festa teve in\u00edcio com a entrada triunfal e animada dos alunos que estavam ansiosos pelo t\u00e3o esperado momento. Muita emo\u00e7\u00e3o e alegria para completar um ciclo importante que se fecha em suas vidas para iniciar outro.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/341.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2276\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/341-1024x687.jpg\" alt=\"\" width=\"571\" height=\"383\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/44.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>A cerim\u00f4nia foi conduzida pela Diretora Acad\u00eamica da Washington do Brasil Nalini Indira da Costa e pelo fundador da Academia Washington Professor Lu\u00eds Octavio da Costa.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/205.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2267 \" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/205.jpg\" alt=\"\" width=\"571\" height=\"408\" \/><\/a><\/p>\n<p>A festa fica ainda mais emocionante com a entrega das medalhas aos alunos que melhor se destacaram. Os oradores proferiram bel\u00edssimos discursos em ingl\u00eas, onde ficou evidente o grande dom\u00ednio do idioma, o momento deixou as professoras com um semblante de realiza\u00e7\u00e3o e os pais e familiares emocionados e orgulhosos.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/327.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2268\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/327-1024x687.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"386\" \/><\/a><\/p>\n<p>Para encerrar o cerimonial os alunos festejaram com uma linda chuva de prata. Um saboroso jantar foi servido, e o momento mais esperado da noite era aguardada ansiosamente por todos, a escolha da Miss Academia Washington 2015.<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/7.jpg\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/92.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2269\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/92-1024x687.jpg\" alt=\"\" width=\"574\" height=\"385\" \/><\/a><\/p>\n<p>Os requisitos necess\u00e1rios para a escolha da Miss al\u00e9m da beleza, \u00e9 a sua performance no curso.<\/p>\n<p>A escolhida foi a formanda Caroline Baldini Szepeilewicz, aluna da unidade de Arapongas que ficou surpresa. Momento de muita emo\u00e7\u00e3o para ela e toda fam\u00edlia!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/132.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2270\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/132-648x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"289\" height=\"457\" \/><\/a><\/p>\n<p>Em seguida aconteceu a tradicional valsa com a Miss e os formandos. Ap\u00f3s a valsa, os formandos confraternizaram e vibraram junto com os pais, professores numa noite especial e inesquec\u00edvel.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/277.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2271\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/277-1024x687.jpg\" alt=\"\" width=\"559\" height=\"375\" \/><\/a><\/p>\n<p>A Formatura da Academia de Ingl\u00eas Washington \u00e9 considerada o primeiro passo de uma grande jornada a ser trilhada pelos estudantes.<\/p>\n<p>Venha fazer parte de um mundo promissor. Venha para Academia de Ingl\u00eas Washington, o ingl\u00eas que muda sua vida!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. O evento aconteceu no \u00faltimo dia 02 de dezembro, no Buffet Porto da Serra, em Arapongas-PR. Tudo preparado com extremo bom gosto, organiza\u00e7\u00e3o e requinte. A rede teve a satisfa\u00e7\u00e3o de formar mais de 500 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25484,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-29T10:00:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-22T16:47:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/formatura-academia-washington.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1795\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1205\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"inundaweb\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"inundaweb\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\"},\"author\":{\"name\":\"inundaweb\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\"},\"headline\":\"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015\",\"datePublished\":\"2016-01-29T10:00:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T16:47:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\"},\"wordCount\":364,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\",\"name\":\"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-01-29T10:00:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T16:47:41+00:00\",\"description\":\"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\",\"name\":\"inundaweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"inundaweb\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015","description":"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015","og_description":"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2016-01-29T10:00:29+00:00","article_modified_time":"2017-09-22T16:47:41+00:00","og_image":[{"width":"1795","height":"1205","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/formatura-academia-washington.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"inundaweb","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"inundaweb","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/"},"author":{"name":"inundaweb","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b"},"headline":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015","datePublished":"2016-01-29T10:00:29+00:00","dateModified":"2017-09-22T16:47:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/"},"wordCount":364,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/","name":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2016-01-29T10:00:29+00:00","dateModified":"2017-09-22T16:47:41+00:00","description":"Em uma noite m\u00e1gica e agrad\u00e1vel, aconteceu a festa de formatura dos alunos da rede de Academia de Ingl\u00eas Washington. Confira!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/formatura-dos-alunos-da-academia-de-ingles-washington-2015\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Formatura dos alunos da Academia de Ingl\u00eas Washington 2015"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b","name":"inundaweb","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","caption":"inundaweb"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25483"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25483"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25483\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25483"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25483"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}