{"id":25497,"date":"2015-09-20T08:00:27","date_gmt":"2015-09-20T11:00:27","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=25497"},"modified":"2017-09-22T14:38:36","modified_gmt":"2017-09-22T17:38:36","slug":"halloween-na-academia-washington","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/","title":{"rendered":"Halloween na Academia Washington"},"content":{"rendered":"<p>Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa aconteceu agora, no final do m\u00eas de outubro. O Halloween, conhecido como Dia das Bruxas, \u00e9 a ocasi\u00e3o em que crian\u00e7as e adultos se fantasiam, fazem brincadeiras e falam a famosa frase \u201cgostosuras ou travessuras?\u201d ou \u201ctrick or treat?\u201d, em ingl\u00eas. Para comemorar esta data t\u00e3o especial do calend\u00e1rio, as unidades Academia Washington promoveram atividades e muita divers\u00e3o para os alunos e convidados!<\/p>\n<p>Confira as fotos da unidade de Maraca\u00ed:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2183 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington-1024x370.jpg\" alt=\"Academia_Washington\" width=\"730\" height=\"264\" \/><\/a><\/p>\n<p>Com brincadeiras divertidas e muitas travessuras, os alunos da unidade de Apucarana fizeram a festa com suas fantasias monstruosas:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington2.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2184 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington2-1024x404.jpg\" alt=\"Academia_Washington2\" width=\"730\" height=\"288\" \/><\/a><\/p>\n<p>O Halloween \u00e9 um est\u00edmulo para os alunos vivenciarem a cultura dos pa\u00edses de l\u00edngua inglesa, \u00e9 um momento rico pedagogicamente. E n\u00e3o foi diferente o evento na unidade de Ivaipor\u00e3:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington3.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2185 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington3-1024x379.jpg\" alt=\"Academia_Washington3\" width=\"730\" height=\"270\" \/><\/a><\/p>\n<p>Durante o ano inteiro ensinamos o idioma ingl\u00eas, a l\u00edngua \u00e9 influenciada por v\u00e1rios fatores, as tradi\u00e7\u00f5es fazem parte deste contexto e por isso, essas datas comemorativas s\u00e3o importantes em nosso calend\u00e1rio.<\/p>\n<p>Olha as travessuras dos alunos de Uberl\u00e2ndia:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2186 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington4-1024x272.jpg\" alt=\"Academia_Washington4\" width=\"730\" height=\"194\" \/><\/a><\/p>\n<p>Comemora\u00e7\u00e3o dos alunos em Campos dos Goytacazes:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington5.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2187 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington5-1024x423.jpg\" alt=\"Academia_Washington5\" width=\"730\" height=\"302\" \/><\/a><\/p>\n<p>A unidade de Camb\u00e9 tamb\u00e9m preparou para seus alunos uma festa muito divertida, com brincadeiras, fantasias e guloseimas:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington6.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2188 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington6-1024x257.jpg\" alt=\"Academia_Washington6\" width=\"730\" height=\"183\" \/><\/a><\/p>\n<p>Os professores de ingl\u00eas depois de passar todo o lado cultural do \u201cHalloween\u201d aos alunos, n\u00e3o puderam deixar de lado as travessuras.<\/p>\n<p>Os alunos de Gurupi surpreenderam com suas fantasias:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington7.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2189 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington7-1024x423.jpg\" alt=\"Academia_Washington7\" width=\"730\" height=\"302\" \/><\/a><\/p>\n<p>As escolas deram um show de criatividade com decora\u00e7\u00f5es de arrepiar, guloseimas deliciosas e fantasias super criativas. Os alunos se vestiram com fantasias de bruxas, vampiros e outros monstros. N\u00e3o faltaram sustos! Buuuuuuhh<\/p>\n<p>E com decora\u00e7\u00e3o de arrepiar e fantasias incr\u00edveis foi a festa dos alunos de Mau\u00e1 da Serra e Faxinal:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington8.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2190 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington8-1024x373.jpg\" alt=\"Academia_Washington8\" width=\"730\" height=\"266\" \/><\/a><\/p>\n<p>Confira tamb\u00e9m o que rolou na festa dos alunos de Santo Ant\u00f4nio da Platina:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington9.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2191 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington9-1024x356.jpg\" alt=\"Academia_Washington9\" width=\"730\" height=\"254\" \/><\/a><\/p>\n<p>Itajub\u00e1 mostrou toda sua criatividade na decora\u00e7\u00e3o para festa de Halloween. Os alunos se divertiram muito!<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington10.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2192 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington10-1024x341.jpg\" alt=\"Academia_Washington10\" width=\"730\" height=\"243\" \/><\/a><\/p>\n<p>As unidades tamb\u00e9m ofereceram aos alunos uma linda festa tem\u00e1tica. As crian\u00e7as e adolescentes participam de brincadeiras e durante a festa tiveram atividades divertidas com direito a desfile e escolha da melhor fantasia.\u00a0 Olha as fotos da festa que aconteceu na unidade de Kalor\u00e9:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington11.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2193 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington11-1024x391.jpg\" alt=\"Academia_Washington11\" width=\"730\" height=\"279\" \/><\/a><\/p>\n<p>Na unidade de Primeiro de Maio os alunos apresentaram alguns trabalhos e at\u00e9 alguns pais vieram prestigiar o evento:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington12.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2194 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington12-1024x342.jpg\" alt=\"Academia_Washington12\" width=\"730\" height=\"244\" \/><\/a><\/p>\n<p>A unidade de S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste fez a festa com muitas brincadeiras,\u00a0atividades,\u00a0teatro, balada e muitas gostosuras. Foi um momento de praticar ainda mais o Ingl\u00eas, os alunos do Juniors e do Prime fizeram uma linda apresenta\u00e7\u00e3o de teatro.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington13.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2195 size-large\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Academia_Washington13-1024x238.jpg\" alt=\"Academia_Washington13\" width=\"730\" height=\"170\" \/><\/a><\/p>\n<p>A festas foram fant\u00e1sticas e muito divertidas!<br \/>\nVenha para a Academia Washington voc\u00ea tamb\u00e9m! =)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa aconteceu agora, no final do m\u00eas de outubro. O Halloween, conhecido como Dia das Bruxas, \u00e9 a ocasi\u00e3o em que crian\u00e7as e adultos se fantasiam, fazem brincadeiras e falam a famosa frase \u201cgostosuras ou travessuras?\u201d ou \u201ctrick or treat?\u201d, em ingl\u00eas. Para comemorar esta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25498,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Halloween na Academia Washington<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Halloween na Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-20T11:00:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-22T17:38:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween-academia-washington.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"inundaweb\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"inundaweb\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\"},\"author\":{\"name\":\"inundaweb\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\"},\"headline\":\"Halloween na Academia Washington\",\"datePublished\":\"2015-09-20T11:00:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T17:38:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\"},\"wordCount\":466,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\",\"name\":\"Halloween na Academia Washington\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-20T11:00:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T17:38:36+00:00\",\"description\":\"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Halloween na Academia Washington\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\",\"name\":\"inundaweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"inundaweb\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Halloween na Academia Washington","description":"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Halloween na Academia Washington","og_description":"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2015-09-20T11:00:27+00:00","article_modified_time":"2017-09-22T17:38:36+00:00","og_image":[{"width":"960","height":"417","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/halloween-academia-washington.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"inundaweb","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"inundaweb","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/"},"author":{"name":"inundaweb","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b"},"headline":"Halloween na Academia Washington","datePublished":"2015-09-20T11:00:27+00:00","dateModified":"2017-09-22T17:38:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/"},"wordCount":466,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/","name":"Halloween na Academia Washington","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-20T11:00:27+00:00","dateModified":"2017-09-22T17:38:36+00:00","description":"Uma das comemora\u00e7\u00f5es mais tradicionais em alguns pa\u00edses da l\u00edngua inglesa \u00e9 o Halloween. Confira como foi a comemora\u00e7\u00e3o na Academia Washington.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/halloween-na-academia-washington\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Halloween na Academia Washington"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b","name":"inundaweb","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","caption":"inundaweb"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25497"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25497"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25497\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25498"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25497"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25497"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}