{"id":25500,"date":"2015-10-20T08:00:37","date_gmt":"2015-10-20T10:00:37","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=25500"},"modified":"2017-09-22T14:43:53","modified_gmt":"2017-09-22T17:43:53","slug":"dia-das-criancas-na-academia-washington","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/","title":{"rendered":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington"},"content":{"rendered":"<p>Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data.<\/p>\n<p>As escolas tiveram uma programa\u00e7\u00e3o especial com m\u00e1gicas, oficinas, espet\u00e1culos, teatros e lembrancinhas para os alunos.<\/p>\n<p>Nas unidade de Primeiro de Maio e Itajub\u00e1, as crian\u00e7as se divertiram com a cartola e o pirulito de bigode.<\/p>\n<p>J\u00e1 na unidade de Maraca\u00ed os alunos se deliciaram com pirulitos em forma de chupeta, lembrancinha que ganharam.<\/p>\n<p>Em Camb\u00e9 os alunos ficaram entusiasmados com a presen\u00e7a de um m\u00e1gico, que fez a apresenta\u00e7\u00e3o toda em Ingl\u00eas. Alguns alunos foram convidados a dar boas-vindas ao presentes e dizer um pouco sobre o dia das crian\u00e7as. O evento foi aberto aos alunos, pais e amigos. Foi muito divertido, regado a muita pipoca! =)<\/p>\n<p>Parabenizamos toda a rede Academia Washington pela dedica\u00e7\u00e3o e compromisso com os nossos alunos.<\/p>\n<p>Ingl\u00eas com divers\u00e3o \u00e9 na Academia Washington! \ud83d\ude00<\/p>\n<figure id=\"attachment_2100\" aria-describedby=\"caption-attachment-2100\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Primeiro-de-Maio.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2100 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Primeiro-de-Maio-300x169.jpg\" alt=\"Primeiro de Maio\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2100\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Primeiro de Maio<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_2101\" aria-describedby=\"caption-attachment-2101\" style=\"width: 168px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Maracai.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-2101 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Maracai-168x300.jpg\" alt=\"Maracai\" width=\"168\" height=\"300\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2101\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Maraca\u00ed<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_2102\" aria-describedby=\"caption-attachment-2102\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Camb\u00e9.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-2102 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Camb\u00e9-300x225.jpg\" alt=\"Camb\u00e9\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2102\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Camb\u00e9<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_2103\" aria-describedby=\"caption-attachment-2103\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2103 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e1-300x300.jpg\" alt=\"Itajub\u00e1\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2103\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Itajub\u00e1<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_2104\" aria-describedby=\"caption-attachment-2104\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e12.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2104 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e12-300x300.jpg\" alt=\"Itajub\u00e12\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2104\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Itajub\u00e1<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_2105\" aria-describedby=\"caption-attachment-2105\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e13.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2105 size-medium\" src=\"http:\/\/blog.wdobrasil.com.br\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Itajub\u00e13-300x300.jpg\" alt=\"Itajub\u00e13\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-2105\" class=\"wp-caption-text\">Academia Washington Itajub\u00e1<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. As escolas tiveram uma programa\u00e7\u00e3o especial com m\u00e1gicas, oficinas, espet\u00e1culos, teatros e lembrancinhas para os alunos. Nas unidade de Primeiro de Maio e Itajub\u00e1, as crian\u00e7as se divertiram com a cartola e o pirulito de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25501,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-20T10:00:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-22T17:43:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dia-das-Crian\u00e7as-academia-washington.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"inundaweb\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"inundaweb\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\"},\"author\":{\"name\":\"inundaweb\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\"},\"headline\":\"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington\",\"datePublished\":\"2015-10-20T10:00:37+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T17:43:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\"},\"wordCount\":230,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\",\"name\":\"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-20T10:00:37+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T17:43:53+00:00\",\"description\":\"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b\",\"name\":\"inundaweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"inundaweb\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington","description":"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington","og_description":"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2015-10-20T10:00:37+00:00","article_modified_time":"2017-09-22T17:43:53+00:00","og_image":[{"width":"1280","height":"640","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dia-das-Crian\u00e7as-academia-washington.png","type":"image\/png"}],"author":"inundaweb","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"inundaweb","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/"},"author":{"name":"inundaweb","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b"},"headline":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington","datePublished":"2015-10-20T10:00:37+00:00","dateModified":"2017-09-22T17:43:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/"},"wordCount":230,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/","name":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-20T10:00:37+00:00","dateModified":"2017-09-22T17:43:53+00:00","description":"Durante a semana do Dia das Crian\u00e7as as Academias Washington realizaram diversas atividades com os alunos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data. Confira!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/dia-das-criancas-na-academia-washington\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dia das Crian\u00e7as na Academia Washington"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/dd758e037a846c3754c9bfc13b26e63b","name":"inundaweb","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4573ed0880b6a3503fc776194d661e55?s=96&d=mm&r=g","caption":"inundaweb"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/inundaweb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25500"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25500\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25500"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25500"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}