{"id":26427,"date":"2019-02-01T14:49:41","date_gmt":"2019-02-01T16:49:41","guid":{"rendered":"http:\/\/academiawashington.com.br\/?p=26427"},"modified":"2019-02-01T14:49:41","modified_gmt":"2019-02-01T16:49:41","slug":"realidadeaumentaevirtual","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/","title":{"rendered":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A realidade aumentada e virtual 360\u00ba v\u00eam ganhando fama por ser uma atividade interativa onde voc\u00ea pode viver, por alguns instantes, outra realidade, explorar novos lugares ou ver aquele objeto que est\u00e1 dentro do livro surgir na sua frente!<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Academia Washington trouxe para dentro da sala de aula esta grande novidade: um aplicativo exclusivo de realidade aumentada e virtual 360\u00ba que interage com o material did\u00e1tico, a fim de aprimorar a aprendizagem e tornar o ensino mais din\u00e2mico, real e atrativo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe title=\"Academia Washington Experience 360\u00ba\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/BfUWTqxXTko?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Atrav\u00e9s desta tecnologia \u00e9 poss\u00edvel que o aluno treine sua comunica\u00e7\u00e3o e tenha contato com lugares que ir\u00e3o despertar sua criatividade. Com isso, \u00a0a RA e RV, transformam as aulas em experi\u00eancias imersivas na cultura e idioma de um pa\u00eds diferente, que tornam o estudo f\u00e1cil e divertido. Voc\u00ea j\u00e1 pensou em visitar Nova York ou ter a experi\u00eancia de ver de perto os animais selvagens na \u00c1frica? Esta \u00e9 uma inova\u00e7\u00e3o que transforma a did\u00e1tica em prol da aprendizagem do aluno! \u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O aplicativo \u00e9 disponibilizado para as tecnologias Android e Apple pela empresa Realidade Aumentada Brasil, de Londrina. Al\u00e9m disso, os professores contam com um treinamento pedag\u00f3gico para utilizar a realidade virtual e aumentada dentro das salas de aula para oferecer uma metodologia diferenciada e eficiente. <\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A realidade aumentada e virtual 360\u00ba v\u00eam ganhando fama por ser uma atividade interativa onde voc\u00ea pode viver, por alguns instantes, outra realidade, explorar novos lugares ou ver aquele objeto que est\u00e1 dentro do livro surgir na sua frente! A Academia Washington trouxe para dentro da sala de aula esta grande novidade: um aplicativo exclusivo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":26428,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Realidade aumentada e virtual 360\u00ba nas aulas da Academia Washington<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-01T16:49:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMAGEM-BLOG-min.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"628\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"marketingwdo\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marketingwdo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\"},\"author\":{\"name\":\"marketingwdo\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/50f7c8c1d5cd78f31ff2cd203cd88768\"},\"headline\":\"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington\",\"datePublished\":\"2019-02-01T16:49:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-01T16:49:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\"},\"wordCount\":241,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\",\"name\":\"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba nas aulas da Academia Washington\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-01T16:49:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-01T16:49:41+00:00\",\"description\":\"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/50f7c8c1d5cd78f31ff2cd203cd88768\",\"name\":\"marketingwdo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d63a1ffad491c0aa7c79af8ab9021223?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d63a1ffad491c0aa7c79af8ab9021223?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"marketingwdo\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/marketingwdo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba nas aulas da Academia Washington","description":"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington","og_description":"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2019-02-01T16:49:41+00:00","og_image":[{"width":"1200","height":"628","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMAGEM-BLOG-min.png","type":"image\/png"}],"author":"marketingwdo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"marketingwdo","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/"},"author":{"name":"marketingwdo","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/50f7c8c1d5cd78f31ff2cd203cd88768"},"headline":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington","datePublished":"2019-02-01T16:49:41+00:00","dateModified":"2019-02-01T16:49:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/"},"wordCount":241,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/","name":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba nas aulas da Academia Washington","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-01T16:49:41+00:00","dateModified":"2019-02-01T16:49:41+00:00","description":"As novas tecnologias ganham cada vez mais espa\u00e7o na educa\u00e7\u00e3o, por isso na Academia Washington a realidade aumentada e virtual j\u00e1 est\u00e3o nas salas de aula.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/realidadeaumentaevirtual\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Realidade aumentada e virtual 360\u00ba chegam nas salas de aula da Academia Washington"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/50f7c8c1d5cd78f31ff2cd203cd88768","name":"marketingwdo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d63a1ffad491c0aa7c79af8ab9021223?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d63a1ffad491c0aa7c79af8ab9021223?s=96&d=mm&r=g","caption":"marketingwdo"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/marketingwdo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26427"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26427\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26427"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26427"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}