{"id":27864,"date":"2023-06-14T13:56:45","date_gmt":"2023-06-14T16:56:45","guid":{"rendered":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?p=27864"},"modified":"2023-06-14T13:56:45","modified_gmt":"2023-06-14T16:56:45","slug":"5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/","title":{"rendered":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias"},"content":{"rendered":"<p>Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados. As empresas de cada feira apresentam suas propostas e vantagens e os futuros franqueados podem conhecer melhor cada op\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Essa \u00e9 uma excelente oportunidade tanto para investidores qualificados quanto para quem est\u00e1 come\u00e7ando a se aventurar no mercado de franchising. Mas como fazer para aproveitar ao m\u00e1ximo essa oportunidade? Confira 5 passos imperd\u00edveis a seguir!<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Prepare-se e defina objetivos<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Antes de visitar a feira de franquias, comece se preparando para o evento. Conhe\u00e7a, por exemplo, quais s\u00e3o as franqueadoras que estar\u00e3o presentes e identifique se elas t\u00eam a ver com o seu perfil.<\/p>\n<p>A partir disso, determine quais s\u00e3o seus objetivos: conhecer uma franqueadora em especial, conversar com outros franqueados, tirar d\u00favidas espec\u00edficas e assim por diante.<\/p>\n<p>Por\u00e9m, \u00e9 especialmente importante n\u00e3o ficar focado em apenas um segmento, pois mesmo que a sua ideia seja bastante espec\u00edfica, \u00e9 poss\u00edvel que uma nova possibilidade seja vantajosa para voc\u00ea.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong>Elabore um roteiro de visita<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Depois de se planejar, voc\u00ea deve elaborar um roteiro de visita. Isso significa determinar, por exemplo, quais stands voc\u00ea vai visitar em cada momento e tamb\u00e9m em qual ordem.<\/p>\n<p>O ideal \u00e9 garantir que voc\u00ea visite stands pr\u00f3ximos em momentos adjacentes, j\u00e1 que isso vai evitar que voc\u00ea precise ficar se deslocando \u00e0 toa pela feira. Quanto maior for o n\u00famero de franquias na feira, maior \u00e9 a necessidade de elaborar um roteiro.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong>Anote d\u00favidas e perguntas<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Antes mesmo de chegar \u00e0 feira, voc\u00ea deve come\u00e7ar a procurar informa\u00e7\u00f5es sobre as franquias que voc\u00ea deseja conhecer. Visite o site de cada op\u00e7\u00e3o e veja quais s\u00e3o as principais informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>A partir disso, identifique o que voc\u00ea gostaria de saber e n\u00e3o est\u00e1 exposto no site, para j\u00e1 preparar as suas perguntas e d\u00favidas. \u00c9 importante que elas tenham a ver com seus objetivos, para que fique mais claro qual \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para o que voc\u00ea espera.<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong>V\u00e1 com tempo para a visita<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Uma das piores pr\u00e1ticas ao visitar uma feira de franquias \u00e9 fazer tudo com pressa. Voc\u00ea passa correndo por cada stand e, ao mesmo tempo em que v\u00ea tudo, sai de l\u00e1 sem conhecer nada em profundidade.<\/p>\n<p>Por isso, \u00e9 importante dedicar tempo o bastante para a visita. \u00c9 o caso de permanecer\u00a0um dia inteiro para conhecer as franquias e, dependendo do seu roteiro, vale a pena at\u00e9 separar mais de um dia para visitar.<\/p>\n<ol start=\"5\">\n<li><strong>N\u00e3o feche neg\u00f3cio na feira<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Por mais que voc\u00ea fa\u00e7a tudo certo, \u00e9 fundamental n\u00e3o fechar neg\u00f3cio na feira. Mesmo que voc\u00ea ache que \u00e9 uma decis\u00e3o bem informada, provavelmente voc\u00ea estar\u00e1 sendo apressado para fechar neg\u00f3cio.<\/p>\n<p>Por isso, o ideal \u00e9 visitar a feira, avaliar as propostas e informa\u00e7\u00f5es e, depois, procurar as franquias do seu interesse. Depois de entender melhor sobre a circular de oferta de franquia, voc\u00ea poder\u00e1 tomar a melhor decis\u00e3o poss\u00edvel.<\/p>\n<p>Com esses passos, vai ficar mais f\u00e1cil identificar e aproveitar \u00f3timas oportunidades oferecidas em uma feira de franquias, garantindo que voc\u00ea fa\u00e7a o melhor investimento poss\u00edvel de maneira altamente informada.<\/p>\n<p>Gostou dessas dicas? Ent\u00e3o compartilhe este post nas redes sociais e ajude seus amigos que tamb\u00e9m participam dessas feiras!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados. As empresas de cada feira apresentam suas propostas e vantagens e os futuros franqueados podem conhecer melhor cada op\u00e7\u00e3o. Essa \u00e9 uma excelente oportunidade tanto para investidores qualificados quanto para quem est\u00e1 come\u00e7ando [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":27865,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28,27],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-14T16:56:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/blg-hj.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Renan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Renan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\"},\"author\":{\"name\":\"Renan\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\"},\"headline\":\"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias\",\"datePublished\":\"2023-06-14T16:56:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-14T16:56:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\"},\"wordCount\":575,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\",\"Curiosidades\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\",\"name\":\"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-14T16:56:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-14T16:56:45+00:00\",\"description\":\"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\",\"name\":\"Renan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Renan\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias -","description":"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias","og_description":"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2023-06-14T16:56:45+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/blg-hj.png","type":"image\/png"}],"author":"Renan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Renan","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/"},"author":{"name":"Renan","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94"},"headline":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias","datePublished":"2023-06-14T16:56:45+00:00","dateModified":"2023-06-14T16:56:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/"},"wordCount":575,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington","Curiosidades"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/","name":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2023-06-14T16:56:45+00:00","dateModified":"2023-06-14T16:56:45+00:00","description":"Uma feira de franquia \u00e9 uma esp\u00e9cie de conven\u00e7\u00e3o que funciona como a ponte entre franqueadoras e interessados em se tornar franqueados.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/5-passos-para-aproveitar-bem-uma-feira-de-franquias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"5 passos para aproveitar bem uma feira de franquias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94","name":"Renan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","caption":"Renan"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27864"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27864\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27865"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27864"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27864"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}