{"id":27952,"date":"2023-06-27T09:44:32","date_gmt":"2023-06-27T12:44:32","guid":{"rendered":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?p=27952"},"modified":"2023-06-27T09:44:32","modified_gmt":"2023-06-27T12:44:32","slug":"vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/","title":{"rendered":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?"},"content":{"rendered":"<p>N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.<\/p>\n<p><strong>Quer saber, ent\u00e3o, como separar cada uma dessas esferas, tornando sua vida mais leve e f\u00e1cil? Basta seguir \u00e0 risca as dicas abaixo. Acompanhe:<\/strong><\/p>\n<p><strong>Estabele\u00e7a\u00a0hor\u00e1rios para vida pessoal e vida profissional<\/strong><\/p>\n<p>A falta de uma agenda detalhada, que indica o hor\u00e1rio de cada atividade,\u00a0sem sombra de d\u00favidas\u00a0dificulta o processo. Afinal, os profissionais t\u00eam que ter em mente que cada tarefa deve ter o seu momento.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, n\u00e3o perca mais tempo e comece j\u00e1 a programar sua rotina baseando-se\u00a0em hor\u00e1rios fixos, voltando toda a sua aten\u00e7\u00e3o para a\u00a0atividade que estiver realizando, seja ela de entretenimento ou de trabalho, combinado?<\/p>\n<p><strong>Evite a procrastina\u00e7\u00e3o\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Sabe o tal do pensamento &#8220;deixa para depois&#8221;? Pois\u00a0ent\u00e3o, ele complica o seu rendimento di\u00e1rio, sendo provavelmente um dos motivos pelos quais a sua vida n\u00e3o est\u00e1 em sintonia. Quer entender melhor? \u00c9 simples: quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 postergou uma atividade do\u00a0trabalho e deixou para realizar no final de\u00a0semana?<\/p>\n<p>Perceba aqui que se o trabalho tivesse sido feito\u00a0na data correta, n\u00e3o seria necess\u00e1rio usar o seu tempo livre\u00a0para executar tarefas do servi\u00e7o. Por isso, pare agora mesmo de procrastinar e resolva as demandas que est\u00e3o em aberto em tempo h\u00e1bil, reservando alguns momentos para o lazer.<\/p>\n<p>Para ter sucesso nessa miss\u00e3o, elimine os poss\u00edveis focos de distra\u00e7\u00e3o, como redes socais, televis\u00e3o, outros recursos tecnol\u00f3gicos ou quaisquer elementos que possam interferir na sua produtividade.<\/p>\n<p>Evite falar do servi\u00e7o<\/p>\n<p>Assuntos relacionados ao trabalho devem ser evitados no \u00e2mbito pessoal, afinal o intuito \u00e9 criar um momento exclusivo de descanso. Ent\u00e3o, quando um amigo iniciar algum tipo de conversa referente ao servi\u00e7o, diga com educa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea analisar\u00e1 a quest\u00e3o posteriormente. Isto \u00e9, quando o expediente come\u00e7ar.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m evite abrir e-mails que possam estar relacionados ao servi\u00e7o. N\u00e3o tem uma regra aqui: o importante \u00e9 voc\u00ea conseguir se desligar, pelo menos por um per\u00edodo, do trabalho.<\/p>\n<p><strong>Fa\u00e7a atividades agrad\u00e1veis<\/strong><\/p>\n<p>Nada melhor que realizar atividades prazerosas para tirar da cabe\u00e7a os assuntos do trabalho. Vale desde ir ao cinema, encontrar os amigos, visitar uma exposi\u00e7\u00e3o, assistir \u00e0s suas s\u00e9ries prediletas, praticar esportes\u00a0e\u00a0at\u00e9 curtir uma m\u00fasica.<\/p>\n<p>Essa simples a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de deix\u00e1-lo mais satisfeito e animado, tamb\u00e9m \u00e9 capaz de repor suas energias para voltar ao trabalho com dedica\u00e7\u00e3o, concentra\u00e7\u00e3o e for\u00e7a total. Portanto, reserve um tempo s\u00f3 para voc\u00ea e planeje algumas atividades que tornar\u00e3o a sua vida mais leve e agrad\u00e1vel.<\/p>\n<p>Acredite: saber separar a vida pessoal e vida profissional \u00e9 fundamental para ter uma rotina mais equilibrada, sem ficar sobrecarregado. Al\u00e9m do mais, tal fator contribui com a manuten\u00e7\u00e3o de uma vida mais saud\u00e1vel, reduzindo as tens\u00f5es di\u00e1rias.<\/p>\n<p>Gostou do conte\u00fado e acha que ele pode ajudar outros amigos? Ent\u00e3o, compartilhe o post nas redes sociais e garanta que essas\u00a0informa\u00e7\u00f5es cheguem a\u00a0eles!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial. Quer saber, ent\u00e3o, como separar cada uma dessas esferas, tornando sua vida [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":27954,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28,27,32],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas? -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-27T12:44:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/bloog-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Renan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Renan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\"},\"author\":{\"name\":\"Renan\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\"},\"headline\":\"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?\",\"datePublished\":\"2023-06-27T12:44:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-27T12:44:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\"},\"wordCount\":571,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\",\"Curiosidades\",\"Dicas para abrir uma Franquia\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\",\"name\":\"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas? -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-27T12:44:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-27T12:44:32+00:00\",\"description\":\"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\",\"name\":\"Renan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Renan\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas? -","description":"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?","og_description":"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2023-06-27T12:44:32+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/bloog-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Renan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Renan","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/"},"author":{"name":"Renan","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94"},"headline":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?","datePublished":"2023-06-27T12:44:32+00:00","dateModified":"2023-06-27T12:44:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/"},"wordCount":571,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington","Curiosidades","Dicas para abrir uma Franquia"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/","name":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas? -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2023-06-27T12:44:32+00:00","dateModified":"2023-06-27T12:44:32+00:00","description":"N\u00e3o s\u00e3o raros os casos em que as pessoas\u00a0misturam a vida pessoal com a vida profissional, resultando em uma rotina marcada pelo estresse e esgotamento f\u00edsico e mental. Por isso, destinar um momento exclusivo para o lazer, esquecendo completamente do trabalho, \u00e9 essencial.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/vida-pessoal-e-vida-profissional-como-separar-as-duas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vida pessoal e vida profissional: como separar as duas?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94","name":"Renan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","caption":"Renan"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27952"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27952"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27952\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27952"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27952"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}