{"id":28147,"date":"2023-07-28T09:34:32","date_gmt":"2023-07-28T12:34:32","guid":{"rendered":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?p=28147"},"modified":"2023-07-28T09:34:32","modified_gmt":"2023-07-28T12:34:32","slug":"como-desenvolver-lideranca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/","title":{"rendered":"Como desenvolver lideran\u00e7a?"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.<\/p>\n<p>Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.<\/p>\n<p>Mas por que a lideran\u00e7a \u00e9 uma caracter\u00edstica t\u00e3o importante para o \u00eaxito do empreendedor? E, principalmente, como desenvolv\u00ea-la? Listamos abaixo 5 etapas que contribuem para adquirir essa habilidade. Vamos a elas:<\/p>\n<p><strong>Inscrever-se em cursos<\/strong><\/p>\n<p>Presenciais ou online, gratuitos ou pagos, com certifica\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, h\u00e1 uma s\u00e9rie de ofertas de cursos com o tema lideran\u00e7a. Alguns mais sofisticados, como os oferecidos por universidades mundialmente reconhecidas (Harvard, Universidade de Michigan etc.) s\u00e3o cursos de especializa\u00e7\u00e3o e podem incluir uma parte presencial em outro pa\u00eds.<\/p>\n<p>Outros s\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o, sem pr\u00e9-requisitos, e trabalham quest\u00f5es mais imediatas, como gerenciamento de equipes, administra\u00e7\u00e3o do tempo, chefiar versus liderar, entre outros temas.\u00a0Mas \u00e9 importante ressaltar que o fato de serem cursos mais compactos n\u00e3o significa que t\u00eam baixa qualidade.<\/p>\n<p><strong>Contratar servi\u00e7o de coaching<\/strong><\/p>\n<p>Se voc\u00ea n\u00e3o souber por onde come\u00e7ar a se tornar um l\u00edder, que tal contratar os servi\u00e7os de um coach? Esse profissional tem por objetivo desenvolver habilidades e percep\u00e7\u00f5es de seus clientes\u00a0para que eles tenham sucesso, seja na vida profissional, seja na pessoal.<\/p>\n<p>O coach (ou treinador, traduzindo para o ingl\u00eas) funcionaria, ent\u00e3o, como uma esp\u00e9cie de personal trainer da sua carreira. No caso do quesito lideran\u00e7a, o m\u00e9todo de coaching auxiliaria na obten\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias como foco, ousadia, responsabilidade, criatividade e disciplina.<\/p>\n<p><strong>Ser organizado<\/strong><\/p>\n<p>Lideran\u00e7a definitivamente n\u00e3o combina com desorganiza\u00e7\u00e3o. Quais exemplos um l\u00edder pode dar se a empresa n\u00e3o for sustentada por um planejamento eficaz e organizado?<\/p>\n<p>Saber onde est\u00e3o anota\u00e7\u00f5es, documentos e dados n\u00e3o s\u00f3 mostra que o profissional \u00e9 organizado, mas tamb\u00e9m gera economia de tempo, o que beneficia toda a cadeira produtiva. Uma sugest\u00e3o \u00e9 usar aplicativos que cont\u00eam planilhas com datas e fun\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><strong>Aprender a delegar<\/strong><\/p>\n<p>Descentralizar as tarefas \u00e9 fundamental para que a equipe aprenda a maioria das fun\u00e7\u00f5es da empresa e troque experi\u00eancias positivas e nem t\u00e3o positivas assim.<\/p>\n<p>Cabe ao l\u00edder o papel de saber delegar, distribuir atividades de forma que todos os colaboradores estejam engajados em torno de um objetivo comum: fazer com que o neg\u00f3cio d\u00ea certo.<\/p>\n<p>Alguns empreendedores cometem o erro de centralizar tudo em torno de si mesmos, o que acaba tornando\u00a0o ambiente pesado e extremamente competitivo.<\/p>\n<p><strong>Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 confiar na equipe<\/strong><\/p>\n<p>Depois que os ensinamentos das atividades foram repassados e apreendidos pelos colaboradores, \u00e9 natural que o empreendedor demore um tempo para confiar totalmente neles.<\/p>\n<p>Mas,\u00a0mais importante que a confian\u00e7a,\u00a0\u00e9 o respeito pelo funcion\u00e1rio. Um l\u00edder s\u00f3 consegue se impor diante de seus subordinados se respeit\u00e1-los. Para tanto, \u00e9 importante ouvir suas reivindica\u00e7\u00f5es e procurar atend\u00ea-las, na medida do poss\u00edvel.<\/p>\n<p>Alguns acreditam que a lideran\u00e7a \u00e9 algo que nasce com a pessoa. Entretanto, vimos que \u00e9 poss\u00edvel desenvolver algumas habilidades e se esfor\u00e7ar para\u00a0se tornar um l\u00edder respeitado.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, gostou deste artigo? Conhece alguma outra maneira de desenvolver lideran\u00e7a? Participe, deixe seu coment\u00e1rio com sugest\u00f5es ou d\u00favidas!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor. Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros. Mas por que a lideran\u00e7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":28149,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[28,27,1],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Como desenvolver lideran\u00e7a? -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Como desenvolver lideran\u00e7a?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-28T12:34:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/blg-4.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Renan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Renan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\"},\"author\":{\"name\":\"Renan\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\"},\"headline\":\"Como desenvolver lideran\u00e7a?\",\"datePublished\":\"2023-07-28T12:34:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T12:34:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\"},\"wordCount\":588,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Academia Washington\",\"Curiosidades\",\"Dicas de Ingl\u00eas\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\",\"name\":\"Como desenvolver lideran\u00e7a? -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-28T12:34:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T12:34:32+00:00\",\"description\":\"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Como desenvolver lideran\u00e7a?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\",\"name\":\"Renan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Renan\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Como desenvolver lideran\u00e7a? -","description":"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Como desenvolver lideran\u00e7a?","og_description":"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2023-07-28T12:34:32+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/blg-4.png","type":"image\/png"}],"author":"Renan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Renan","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/"},"author":{"name":"Renan","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94"},"headline":"Como desenvolver lideran\u00e7a?","datePublished":"2023-07-28T12:34:32+00:00","dateModified":"2023-07-28T12:34:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/"},"wordCount":588,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Academia Washington","Curiosidades","Dicas de Ingl\u00eas"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/","name":"Como desenvolver lideran\u00e7a? -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-28T12:34:32+00:00","dateModified":"2023-07-28T12:34:32+00:00","description":"Voc\u00ea quer ser um l\u00edder? Desenvolver lideran\u00e7a \u00e9 fundamental para quem pretende se dar bem no mercado, especialmente se voc\u00ea tem perfil empreendedor.Para atingir o sucesso, n\u00e3o basta ser bom no que faz. Al\u00e9m de ser qualificado, o profissional precisa influenciar consumidores, fornecedores, parceiros e clientes atuais ou futuros.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/como-desenvolver-lideranca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Como desenvolver lideran\u00e7a?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94","name":"Renan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","caption":"Renan"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28147"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28147"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28147\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28147"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28147"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28147"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}