{"id":28143,"date":"2023-07-28T09:21:25","date_gmt":"2023-07-28T12:21:25","guid":{"rendered":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?p=28143"},"modified":"2023-07-28T09:21:25","modified_gmt":"2023-07-28T12:21:25","slug":"saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/","title":{"rendered":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio"},"content":{"rendered":"<p>Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.<\/p>\n<p>Como superar esse sentimento? Afinal, abrir a pr\u00f3pria empresa pode ser o primeiro passo para estabilizar a sua vida financeira e realizar o sonho de ter o seu neg\u00f3cio no mercado. Quer saber como superar esse medo? Ent\u00e3o continue lendo o texto!<\/p>\n<p><strong>Descubra de onde vem o seu medo<\/strong><\/p>\n<p>\u00c9 natural que muitas pessoas tenham receio de lan\u00e7ar o seu pr\u00f3prio empreendimento. N\u00e3o se ache fora do normal por causa disso!<\/p>\n<p>Descobrir as raz\u00f5es desse sentimento \u00e9 um passo important\u00edssimo para venc\u00ea-lo. Voc\u00ea tem medo do \u201cnovo\u201d, daquilo que vai tir\u00e1-lo\u00a0de sua zona de conforto? Ou tem medo de arriscar e perder grande parte do dinheiro investido? De n\u00e3o saber gerenciar corretamente o neg\u00f3cio?<\/p>\n<p>Somente identificando a causa de seu medo\u00a0voc\u00ea ser\u00e1 capaz de entend\u00ea-lo\u00a0e super\u00e1-lo.<\/p>\n<p><strong>Fa\u00e7a uma autoan\u00e1lise<\/strong><\/p>\n<p>Vale a pena tamb\u00e9m descobrir seus pontos fracos e fortes, e para isso deve ser feita uma adequada e honesta autoavalia\u00e7\u00e3o. Quem melhor para conhecer suas qualidades e defeitos do que voc\u00ea mesmo?<\/p>\n<p>Busque as ra\u00edzes de suas inseguran\u00e7as e, ap\u00f3s identific\u00e1-las, parta para a a\u00e7\u00e3o. Examine seu hist\u00f3rico como profissional, a fim de desvendar quais s\u00e3o suas caracter\u00edsticas ben\u00e9ficas e as qualidades que precisam ser desenvolvidas na hora de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio.<\/p>\n<p><strong>Esteja preparado<\/strong><\/p>\n<p>Desde os momentos iniciais da cria\u00e7\u00e3o de sua empresa \u2014 ou seja, desde sua concep\u00e7\u00e3o \u2014 \u00e9 necess\u00e1rio estar preparado para o mercado em que vai entrar. Por isso, fa\u00e7a uma ampla pesquisa sobre esse mercado, verificando suas defici\u00eancias e demandas. Desse modo, sua empresa ter\u00e1 uma grande chance de suprir as brechas existentes.<\/p>\n<p>Quanto mais preparada uma pessoa est\u00e1, mais confian\u00e7a ter\u00e1 em seu pr\u00f3prio investimento e atividade prestada. Assim, tendo uma no\u00e7\u00e3o bem fundamentada de seu empreendimento,\u00a0s\u00e3o menores\u00a0as chances de que ele n\u00e3o seja bem-sucedido.<\/p>\n<p><strong>Estude mais sobre gest\u00e3o empresarial<\/strong><\/p>\n<p>Para abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, \u00e9 imprescind\u00edvel que o empres\u00e1rio seja um bom gestor. Isso porque ele ser\u00e1 o respons\u00e1vel por este setor dentro do seu neg\u00f3cio, pelo menos nos primeiros momentos.<\/p>\n<p>Assim, \u00e9 crucial que a pessoa estude sobre gest\u00e3o empresarial, administra\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios, gest\u00e3o de pessoas, an\u00e1lise de finan\u00e7as e outros assuntos afins. A boa gest\u00e3o poder\u00e1 ser o diferencial entre uma empresa que se estabelece firmemente no mercado e aquelas que fecham as portas em seu primeiro ano de vida.<\/p>\n<p><strong>Fa\u00e7a um plano de neg\u00f3cios<\/strong><\/p>\n<p>Planejar-se \u00e9 extremamente importante na hora de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, podendo inclusive ajudar a vencer o seu medo. Fa\u00e7a um levantamento detalhado de todas as etapas necess\u00e1rias, a fim de que a empresa finalmente chegue ao mercado \u2014 desde suas fases iniciais at\u00e9 a sua implementa\u00e7\u00e3o. Encare o plano de neg\u00f3cios como um mapa que o levar\u00e1 at\u00e9 o \u201ctesouro perdido\u201d.<\/p>\n<p>\u00c9 bastante conveniente abranger todos os tipos de informa\u00e7\u00e3o nesse documento. Em qual regi\u00e3o voc\u00ea pretende abrir seu neg\u00f3cio? Qual ser\u00e1 seu p\u00fablico-alvo? Fa\u00e7a um esbo\u00e7o bem delimitado sobre aquilo que almeja. Considere, ainda, realizar uma pesquisa de mercado no momento de tomar aquelas decis\u00f5es.<\/p>\n<p><strong>Converse com outras pessoas do setor<\/strong><\/p>\n<p>Muitas vezes, pela falta de informa\u00e7\u00e3o, os empreendedores acabam por criar verdadeiros monstros em suas cabe\u00e7as. Para acabar com eles, uma boa dica \u00e9 conversar com pessoas que j\u00e1 atuam no ramo em que voc\u00ea pretende entrar, a fim de descobrir qual \u00e9 a realidade daquele nicho de mercado.<\/p>\n<p>Esse tipo de atitude, al\u00e9m de acalmar o empreendedor, tamb\u00e9m pode trazer \u00f3timas dicas sobre como come\u00e7ar o seu neg\u00f3cio, al\u00e9m de mostrar quais estrat\u00e9gias deram certo ou errado para outros empres\u00e1rios.<\/p>\n<p><strong>Tenha expectativas reais<\/strong><\/p>\n<p>Muitas pessoas abrem empresas tendo a mentalidade do \u201ctudo ou nada\u201d. Isto \u00e9: acreditam que, abrindo uma empresa hoje, no m\u00eas seguinte j\u00e1 ter\u00e1 lucro ou fechar\u00e1 as suas portas (e grande parte do medo vem dessa expectativa).<\/p>\n<p>No entanto, o quadro nem sempre \u00e9 assim: na maioria dos casos, leva algum tempo para que a empresa se firme, de uma vez por todas, no mercado.<\/p>\n<p>Por isso, n\u00e3o espere que o neg\u00f3cio produza um lucro enorme em um primeiro momento. Observe, no in\u00edcio, as tend\u00eancias de crescimento daquele empreendimento, e veja onde e como pode otimiz\u00e1-las.<\/p>\n<p><strong>Considere abrir seu neg\u00f3cio em sociedade<\/strong><\/p>\n<p>O medo de perder todo o dinheiro aplicado em um neg\u00f3cio \u00e9 realmente grande. Por isso, dividir essa responsabilidade pode ser uma boa precau\u00e7\u00e3o e est\u00edmulo.<\/p>\n<p>Procure ao menos uma pessoa que esteja inclinada a investir na sua ideia, com quem voc\u00ea poder\u00e1 dividir esse gasto inicial.<\/p>\n<p>Da mesma forma, esse s\u00f3cio poder\u00e1 ser um aliado important\u00edssimo na hora de discutir e elaborar novas ideias. Com a parceria correta,\u00a0a chance de ter sucesso\u00a0aumenta muito.<\/p>\n<p><strong>Tenha capital financeiro dispon\u00edvel<\/strong><\/p>\n<p>Em um primeiro momento, \u00e9 muito dif\u00edcil que um neg\u00f3cio consiga andar com seus pr\u00f3prios p\u00e9s.<\/p>\n<p>Por isso, antes de abrir seu neg\u00f3cio, se planeje de forma a ter dispon\u00edvel uma determinada quantia de dinheiro separada, que possa ser injetada no neg\u00f3cio em seus primeiros meses. Nenhum empreendimento cresce se n\u00e3o tiver investimento \u2014 o que passa pela capacita\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios at\u00e9 a compra de novos equipamentos.<\/p>\n<p><strong>Aprenda a lidar com os erros<\/strong><\/p>\n<p>\u00c9 claro, ningu\u00e9m abre um empreendimento pensando no que poder\u00e1 dar errado. Por\u00e9m, ao entrar em uma nova experi\u00eancia, \u00e9 natural que alguns desacertos aconte\u00e7am no meio do caminho. Nessas situa\u00e7\u00f5es, \u00e9 crucial que o empres\u00e1rio n\u00e3o entre em desespero, achando que tudo est\u00e1 perdido.<\/p>\n<p>Aprender a lidar com os deslizes, encarando-os como forma de aprendizado\u00a0e n\u00e3o como fracassos pessoais, \u00e9 a \u00fanica maneira que o empres\u00e1rio tem para se desenvolver, tanto enquanto gestor quanto\u00a0como pessoa. Lembre-se: nos momentos de crise \u00e9 ainda mais importante manter a calma.<\/p>\n<p>Saiba que erros s\u00e3o comuns durante os primeiros passos de uma empresa, e que nenhum neg\u00f3cio est\u00e1 imune a eles. Mais importante do que n\u00e3o errar nos est\u00e1gios iniciais de seu neg\u00f3cio \u00e9 estar preparado para contornar esses equ\u00edvocos.<\/p>\n<p>Abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio pode ser a fonte de ansiedade para muitas pessoas. Alguns acham que tal atitude \u00e9 um tiro no escuro, enquanto outras n\u00e3o conseguem nem se imaginar se aventurando nessa nova empreitada. Para acabar com essa inseguran\u00e7a, \u00e9 conveniente que o empreendedor se conhe\u00e7a e tenha expectativas reais sobre seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, a pessoa deve estar preparada para lidar com frustra\u00e7\u00f5es e para investir antes de receber seu dinheiro de volta. Mais importante do que isso: durante este caminho,\u00a0\u00e9 indispens\u00e1vel encontrar pessoas em quem possa confiar, como s\u00f3cios ou funcion\u00e1rios.<\/p>\n<p>Gostou do post? Melhorou o seu medo de abrir neg\u00f3cio? Ent\u00e3o compartilhe o texto nas suas redes sociais e ajude a acalmar aquele seu amigo que tamb\u00e9m pensa em abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora. Como superar esse sentimento? Afinal, abrir a pr\u00f3pria empresa pode ser o primeiro passo para estabilizar a sua [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":28145,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.8 (Yoast SEO v21.9.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Academia Washington\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-28T12:21:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/blg-3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Renan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Renan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\"},\"author\":{\"name\":\"Renan\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\"},\"headline\":\"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio\",\"datePublished\":\"2023-07-28T12:21:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T12:21:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\"},\"wordCount\":1257,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Dicas de Ingl\u00eas\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\",\"name\":\"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-28T12:21:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T12:21:25+00:00\",\"description\":\"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"name\":\"Academia Washington\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization\",\"name\":\"Academia Washington\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png\",\"width\":265,\"height\":92,\"caption\":\"Academia Washington\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94\",\"name\":\"Renan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Renan\"},\"url\":\"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio -","description":"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio","og_description":"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.","og_url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/","og_site_name":"Academia Washington","article_published_time":"2023-07-28T12:21:25+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/blg-3.png","type":"image\/png"}],"author":"Renan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Renan","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/"},"author":{"name":"Renan","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94"},"headline":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio","datePublished":"2023-07-28T12:21:25+00:00","dateModified":"2023-07-28T12:21:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/"},"wordCount":1257,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"articleSection":["Dicas de Ingl\u00eas"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/","name":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-28T12:21:25+00:00","dateModified":"2023-07-28T12:21:25+00:00","description":"Muitas pessoas nutrem a vontade de abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. No entanto, o medo \u00e9 uma barreira existente e persiste na vida de muita gente, e pode at\u00e9\u00a0mesmo paralisar quem pretende dar vaz\u00e3o \u00e0 sua ideia empreendedora.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/saiba-agora-como-superar-o-medo-de-abrir-o-proprio-negocio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/academiawashington.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba agora como superar o medo de abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#website","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","name":"Academia Washington","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/academiawashington.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#organization","name":"Academia Washington","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","contentUrl":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Logo_Cabecalho-1.png","width":265,"height":92,"caption":"Academia Washington"},"image":{"@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/cbc493a72e27aaf7baf356e4118f3d94","name":"Renan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/academiawashington.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0e2ce6a822a53765fea0b3e8451ab65?s=96&d=mm&r=g","caption":"Renan"},"url":"https:\/\/academiawashington.com.br\/author\/renan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28143"}],"collection":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28143"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28143\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/academiawashington.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}